失眠到天亮

而家去瞓啦

8.12 4.15

-.-

買咗保險未？

yes

乖
唔好買儲蓄同基金

你又買咗未？

一天

六天

睡吧

咁你呢